(有圖)扁桃腺發炎好撚辛鳩苦

痛到落條頸 個頭一郁就痛到想死
食左兩日抗生素都冇好過
吞口水又痛 講野又痛
好撚辛苦

我屌你老母臭閪，我真係想將我碌巨棍一嘢就插入去折磨你不斷咁抽插你個傻閪大仆街

加番個慎入好撚難咩臭閪
無人想睇你個兩粒白色珍珠啊

講左話有圖

😰

仆街真係有圖仲要圖文相符

屌 呢啲post就有圖

加油呀巴打
試過一次生無可戀
不過我食抗生素好得幾快 食3日就吞到飯

消炎藥, 狂灌水係最有效
試過去緊旅行半夜發炎加發燒
食2粒panadol加兩粒鐘內狂飲3-4L水好返晒